點解澳門叫澳門 香港叫中國香港？

但係韓文都只係寫香港

咩電視台節目？

擺明係垃圾翻譯組

似係啲字幕組將韓國節目加中文字字幕

主張澳獨?

北京唔會叫中國北京，上海唔會叫中國上海
唯獨是大陸人鍾意叫香港做中國香港，因為佢哋心入面知道香港係與別不同

澳獨

由佢啦
支那人打飛機啫

近年大陸媒體愈來愈鍾意講中國香港，你上百度百科之類網站睇全部係咁寫，明明早幾年都冇咁情況

支那特色打飛機

agger

其實都有站寫返香港嘅
至於上面個張呢其實係youku 度cap嘅 用意係咩大家都知

唔理用意係咩喇，近年大陸確實鍾意強調中國香港

因為澳門已經徹底變成支那嘅一個城市，香港仲未100%

呢位手足就講得無錯啦
有冇聽過人地話中國杭州、中國北京？

同一個中國一樣，唔係真既驚你唔知先要成日講

講得多會成習慣，亦可以話係洗腦，令人根深蒂固自然認為香港係中國一部分

有冇字幕組link 搵人留言話佢地支持澳門獨立

就好似大陸鍾意叫人地中國臺灣咁

唔咁樣支那人玻璃心會碎㗎